★心臟副作用致11患者死 巴西緊急終止氯喹實驗

新型冠狀病毒肺炎（COVID-19）肆虐全球，美國總統特朗普大力吹捧抗瘧疾藥物羥氯喹（Hydroxychloroquine）及氯喹（Chloroquine）有療效。不過有研究顯示，高劑量使用這類藥物，可能會帶來心律不整等致命的副作用。

最近巴西的一個小型臨床實驗，就因11名患者連續6日使用高劑量氯喹後喪命，導致實驗緊急終止。

Just try it!

No harm!

冇藥醫

侵侵又然

高劑量使用

高劑量

之前武漢去有一批軍人去救援，跟住死左一批軍人官方話唔係死於武漢肺炎，係死於心肌緊塞。

用左踢波勁d

通波仔？